［要黎始終要黎］直去政總，唔駛諗

根本唔駛諗咁多

[突發][緊急行動]行完之後點？

收皮啦屌你老母

根本唔需要諗咁多

諗乜鳩 個腦生咗封屎忽
次次金鐘都仆街架 人地佈哂防啦
咪撚fake人啦

喂，佈防黎屌你老母？

咁撚多人帶風向，笑死
去中環做乜尻？你話去律政司都有得講下，去終審法院做乜尻？

你自己去。 bye